武漢原來有9點窗邊大叫（有片）

目的係悼念李文亮醫生，但個做法有啲似白事當紅事咁做
不過而個唔係重點！
重點係啲reply!!
我宣布武漢肺炎成功協助香港人輸出革命！

1推，thx

2推，thx

3推，thx

4推，thx

5推，thx

6推，thx

7推，thx

8推，thx

9推，thx

10推，thx

twitter不嬲係咁，大多數移咗民而且脫離咗強國啲微信微博嘅人講嘢梗係正常，唔使咁興奮